以我作為專業麻甩既角度seasun 副偈真是唔講得笑

仲正過Emilia

個樣都唔講得笑

J左

依手女先正，上到床好狂野

Yes

咁你又岩
狂野唔靚 >>>>>>> 靚女死魚

Emilia正好多牙清